現代版阿飛正傳

（tinder）
張國榮：（咦條女好撚正喎🤤）
張國榮：hi 😙 令女，be fd😙?
張國榮：你叫咩名呀？😉
張曼玉：我點解要話你知？
張國榮：我只係想同你做朋友姐😔唔好咁惡啦👉🏻👈🏻
張曼玉：我點解要同你做朋友？
張國榮：你今晚會夢到我😎
張曼玉：on9！
（show blocked user －張國榮）

張國榮：😐😑

（instagram）
鳩影一張相隻手擔住支煙，轉黑白色。
Caption：我聽人地講，呢個世界上有一種雀是冇腳的，佢只能夠一直咁飛呀飛呀，飛攰左就係風裡面訓教，這種雀一輩子只能落地一次，個一次就係佢死個陣。
#痛 #我不懂 #招fd子 招女友 #befdhk #hkig #852ig #出pool #文青 #tgif #係寂莫既 #精神

（不死心既張國榮再係tinder到用第個ac add張曼玉）
張國榮：令女 你今日有啲唔同🤪
張曼玉：who？
張國榮：咁快唔記得我啦😭 你今晚會夢到我😘
張國榮：。。。。你到底想點
張國榮：望住手機個鐘。
張曼玉：做乜撚野呀😅
張國榮：就一分鐘
張國榮：今日幾號？
張曼玉：撚知咩。。。
張國榮：十六號，四月十六號。一九六零年四月十六號下就三點之前既一分鐘，我地兩個開始text緊。因為你我會記住這一分鐘。由而家開始我地就係一分鐘既朋友，呢個係事實，你改變不了，因為已經過去了😏，我明天會再text你❤️😘
張曼玉：痴撚線架！好想嘔呀！
（show blocked user －張國榮）

有冇人作埋落去。。。小美好悶

啊美知道朝偉唔撈之後癲Q左.......

唔係囉 而家翻睇緊
劉嘉玲正撚到 又白又淫 扯哂

其實好MK,擺係2018年

如果你有張國榮咁靚仔
女方根本唔會講呢D 港女野

根本係mk台詞

但好難頂 唔好講而家啦，套戲上個陣是咪好多學生哥用呢句野溝女

人嘅問題

我讀書個陣係...個個屌哂鬼話唔知套戲想點,哈哈!個陣都係十零歲....

留名

張國榮：不如我地從頭黎過
梁朝偉：show blocked user

就係因為反應冷淡冇人比錢拍阿飛2。。
還我梁朝偉阿飛正傳

根本無機會講
一分手就block 9晒

唔好勉強

張國榮會係感情台瘋狂叫春再比人鬧佢臭鴨

好悶呀嘛

下.... 中5果時睇已經覺得好正
跟手睇埋東邪西毒

但事實係冇人投資開唔到阿飛2喎

cool果渣黎
一句起 兩句止

得梁朝偉先成日內心戲
自言自語

係廁所影舊番簡
Caption
點解你瘦咗？ #連肥皂也不開心 #一起瘦下去

阿飛2可以講乜
阿飛正傳後尾 張國榮唔係死咗？

梁朝偉=第二個阿飛囉！
佢本身就係想咁拍落去

王菲 出post
日日有隻警犬黎買熱狗
可以點溝佢？

屌你啲hashtag
梁朝偉叫春：［求屌醒］我條仔出面收埋好多件，仲食洋腸，應該點做？

張國榮做有加乘
梁朝偉再拍就第二件事

王菲：隻警犬好撚靚仔 集思廣益，點樣開口問佢拎電話？

都係既。。。算啦，如果當時拍左可能又唔收得 始終係花樣年華捧到偉偉拎康城影帝

金城武:今日生日 求大家講句生日快樂

金城武：問條金毛妹鍾唔鍾意食菠蘿被無視，應該點做？

梁朝偉:
[包包換鮑鮑] 有無絲知道依個手袋邊度有得買？ 想買俾老婆

[JJ插沙] 俾人收埋咗passport可以點？

呢位清都幾搞笑 你幫美人作埋連登版/現代版春光啦!

作唔到咁多
好耐無温書，唔記得晒啲劇情了

on9！

咁惡架

花樣年華都好笑

啊美你個照妖鏡POST笑到張床係到搖

有冇擺左過百張相 肯撚定有50張

JOEY

楊怡都好撚慘

做緊風月版編輯 你問我答

仲黎

想回到過去 試著讓故事繼續

梁朝偉 ig 影住兩張船飛
#有多張船飛 #你會跟我走嗎

唔係個個都做到旭仔

咩呀！講緊佢地2018成件事變mk咋

樓下街坊：樓上個姿整佬咪再擲煙頭落嚟啦

背心佬跳完舞未呀！！地震啦！！！